男神已讀不回 你問我答

係咪冇機了

抵啦

女神已讀左我，我都知咩事
所以自己收皮

why

aggna

係 唔好傻喇絲 i know that feel

所以我決定已讀番我男神

尋日仲有講有笑 好掛住佢

邊位你男神

你男定女先？

當你當左佢係神，你需要知道神係唔會同凡人一齊嫁

又搞gay

男神有幾靚仔吖屌你老母

花靈龍！！

男

神會打救凡人

咩又

高大細心靚仔

識你老母呀

佢係屬於我嘅

你試下照下塊鏡。你就會明